沙田官中通告：有一名中二學生於九月二日離世

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

唔好搭地鐵

有無人知咩事

[已fc]沙官中二學生離世為9月2日屯門墮樓少年

可以睇睇個post
因為好多人問，我都喺度講返，佢住屯門喺沙田讀書係唔出奇，我哋學校好多人跨區讀書。同埋點解佢16歲會係中二學生係因為佢留過兩次班。尋死原因都未必關反送中事，所以唔該大家唔好再亂傳同埋炒車，俾佢安息。
利申 佢師姐，同佢互相認識

.